長髮 留鬚 紋身

香港人嘅話咪係柒

香港人100個入面99個都留唔到呢啲鬚啦